我有個前綫朋友就爆煲 可以點安慰佢

冒住自爆acc比朋友知嘅風險
希望大家留個言支持義士們

約佢出黎食個飯 輕鬆下 咁樣已經可以幫到好多

大家幫手講幾句等佢聽日瞓醒睇到
我平時淨係識串人

睇到眼濕濕，我想像到呀巴打⋯⋯
你已經盡左力，先休息一下，等你歸隊啊

勸佢抖下，面對完極端壓力狀況下，心理狀態會好唔穩定
如果退落前線會令佢自責既
建議佢幫手做下和理非野先，
文宣又好，連儂牆又好，聯署下都好
等佢心理狀態調整返好先再走上前線啦
雖然今日失去左唔少戰力但正因為咁前線每個人都應該照顧好自已

佢出去前我仲send張「案底令人生更精彩.jpg」
冇諗到出面咁大壓力
我真係超級大仆街

真心想屌鳩你，但無補於事，你都唔好太自責
但請好好反省下同埋補救返件事

你自已都未必承受得起既野，唔好推人去承受好無？

比着兩年前嘅我無包袱都一定可以咁義無反顧
可能我個心真係太想做又做唔到
所以就將自己對抗爭嘅諗法成日同佢講(比較激進)

所以佢今日發咗場標晒冷汗嘅惡夢我都有責任，
我都十分自責⋯

見到都心痛
抖下先
出嚟食個飯 睇場戲輕鬆下

香港人好多謝你位朋友啊

你朋友都係人 有體力都有情緒 支持香港既人都會明

好好休息啦

多謝你地，有緣隨時再聚，
這是一條很漫長的路。

前線嘅手足係唔會介意其他前線嘅手足退落黎
因為大家都知道承受住咩程度嘅壓力同埋風險
總之攰啦 就退落黎抖下
到recover好 隨時歡迎你歸隊
所以呢段時間即管去抖下 釋放下壓力啦
冇人會怪你 更加唔係自私

利申：發夢前線手足上

我唔係專業輔導員比唔到專業意見你，
但我有d擔心你朋友

推推

加油啊

加油 仲有好多人一齊發緊夢 真係忍唔住喊 多謝你地

多謝所有前線義士

好好休息先 過番正常生活

感謝佢

唔好死頂，覺得攰就抖，無人會怪
共勉

約佢食飯
攬下佢
真既 擁抱可以舒緩壓力 雖然好hehe